突發！！黃秋生死因無可疑6月上映

睇男主角+戲名我都唔使多講

我嘅嘉欣bb豬 人美心善撐學生
雖然而家冇發聲但佢經理人黃到金
希望票房有幾千萬

其他黃色電影：
孤城淚 上映中

叔叔 金像影帝

幻愛 7月2日公映 而家有優先場

黃色經濟圈唔止食飯架

嘉欣bb老公前幾年拍嘅暗色天堂都好好睇
呢套應該都正

推

大家去睇叔叔啊 又話回家睇高登先

叔叔電影！
大叔男男之愛
連登仔值得擁有

邊個佢經理人

推下推下覺到 叔叔 套戲先最小眾 又冇大牌 連登仔呢喂

用心會發現到 守護嘉欣

死因無可疑

死黑警

721

有冇人幫手推下

理啲on9仔4萬港幣不如做下實事

幫推

push

林嘉欣
黃秋生

預告片

呢套戲係改日本推理小說
話時話,成日話港產片難搵好劇本,其實可以諗下將D出名外國文學作品在地化改編

謝

個班底

希望嘉欣真係帶眼識人睇中個老公係有才華

嘉欣BB雖然近年冇表態,但佢14年直頭帶個女落金鐘佔領區話要教育佢
咁樣都唔會係藍啦

其實有好劇本嘅，淨係舞台劇界都唔少
上面提嘅《暗色天堂》咪莊梅岩嘅《法吻》
仲有sammy嘅《聖荷西謀殺案》都係莊嘅

佢回應金馬獎比大陸杯葛 話佢做一個演員已經冇能力評論 已經變咗政治爭議

暗色天堂嘅劉海嘉欣

一定會去睇

睇曬咁多套

推

Push

睇預告ok啵
有人肉叉燒包feel

黃色電影圈

天滅中共 共狗死清光

TVB 啲垃圾就咁仲有咁多人留意

黃秋生不嬲正

希望佢下年金像獎攞獎 冇都有得上台講下野 做吓司儀咁 不過大會唔知敢唔敢

屌你以為套戲叫「黃秋生死因無可疑」

心諗乜撚嘢嚟㗎？

嘅

up

其實有冇人知呢套係老實商人出品
唔知係幾時拍？如果係大革命爆發後先開始拍，都唔知會唔會俾佢拍

羊生好愛錫嘉欣

而且黃秋生都係英皇？

本來仲以為係會不見天日 但都係延遲左半年就有返消息

其實講起英皇
老實商人奶共都唔多講
但生抽王自從雨革之後冇野做，老實商人都照顧咗佢咁耐，上年攞獎仲多謝埋佢
前排又決定同天下一開戲振興香港電影業
係唔係想食2家茶禮
如果時代革命有日真係成功咗，可能佢唔駛俾人清算

推呀 支持

生抽黃

羊生係香港仔啩

但理佢咩陰謀啦 總之黃色藝人繼續發聲咪得

黃秋生不 黃

黃安也不黃

黃安姓黃

[ 港獨強心針 ] 用15分鐘來認清香港最強力盟友USA : 國際反共形勢大好，咪撚再灰！！！

唔知呀 講未

好似幾唔錯

保持正能量 韜光養晦 成功唔係一朝一夕

黃絲出品

賺錢啫
唔好太露骨咁押兩邊，贏梗

好過完全唔押黃啦

頭D

駛唔駛咁hard sell...上年睇咗，難睇到呢唔知而家係咪再剪過先上，不過係睇下救得返幾多

仲有金都呀

差啲唔記得

Hi

唔係hard sell 咁我又冇睇過冇大師咁專業 只係不嬲覺得嘉欣啲戲幾啱口味 其實想推叔叔多啲

戲名係反送中前半年已經構思好
純粹撞彩

知啊 支持秋生

G持

推呀

不過唔嘉欣呢排啲戲

上次同咩廉政風雲 好花瓶 佢之前拍嘅中港戲又要上中國參加綜藝宣傳

好似話呢排想拍台灣戲？可能好啲

樓豬有冇日程表 少睇戲唔知幾時上

叔叔
金都
幻愛
死因無可疑

喂 你哋又話撐本土嘅
睇哂未呀

唔識整 科勞嘉欣ig

高登先 ig

孤城淚都要

原來係暗黑之家
十幾年前睇過 算係幾好睇
但我諗唔好以為同而家發生緊果d"死因冇可疑"有關係

係 但之前嘉欣bb話電影名已經敏感到要hold起 男主仲要咁黃金

不過其他藍絲啲警察法庭電影都hold起曬 會唔會等到2047都上映唔到

順便問埋 邊間戲院去得

林嘉欣撐訂閱蘋果 不過段新聞都係69前

唔知 但之前返校好多戲院拒絕上映 但朗豪坊又有上 反而油麻地百老匯嗰啲冇

幻愛 金都 叔叔 死因無可疑
四套真 港產片
全部都要入場睇
叔叔正式上映中

一聽到係gay啲朋友就麻麻
睇來要單刷

2020 wor

老男人 基 激情

真心覺得正

睇微博連中國啲正常人都想睇（非小粉紅

通常都係選1
幻愛 叔叔 孤城淚
佢地prefer孤城淚多

諗起暗色天堂同CAPTV拍果D宣傳片

衞詩雅

莊既劇本

Tui

孤城淚有固定fans嘛

林嘉欣老公應該有舖癮將佢睇中嘅現成劇本改編做電影 佢有固定演員佢老婆嘛

一定捧場

準備單刷幻愛同叔叔 有冇啲單刷而不失霸氣既方法

包場請朋友睇

why not all

難得有套唔係警匪又唔係果幾個大星
分分鐘係繼春光乍洩最佳港產gay片

仲有6月中金都
btw 幻愛7月頭先正上場，儲定錢去睇差唔多

原來係改篇黑暗之家
貴志祐介d書一定唔會失望

呢幾個月

林嘉欣

罰留堂

今日睇左叔叔 入面禁忌既忘年之戀用細膩既方式帶出 睇果陣完全感受到佢地入面既情慾同心理交錯 係一套好戲

多謝支持

唔使講，全部入場支持

睇埋trailer原來仲有歐錦棠同廖啟智
雖然英皇出品但啲演員都幾黃

都唔係 近果兩本都好唔掂下

老西都睇

想知點唔掂法？ 之前套暗色天堂都幾鍾意

嘉欣做仆街惡女

金都 叔叔 點解黃？

屎塔肥 煞景三萬

叔叔 就憑電影公司老闆投資十年 投資埋十年導演嘅幻愛

金都都係golden scene發行

呢個真
黃色文化圈好緊要
應該話香港文化圈好緊要

香港人

抬頭尚有天空

英皇電影

起碼秋生哥有飯食 唔使支持英皇其他加嘛 只有套法庭黑警戲上唔到但藍絲戲wfc

啱啱係飛機見到

林嘉欣果時雨革帶埋個女去金鐘
話想比個女知是非黑白

樓主是咪on 9?
英皇都係黃
咁呢個世界完全唔會有藍then

我明你想撐秋生
但黃色經濟圈 要睇整體
正如 有葉德嫻做 唔等於 明月幾時有 係黃片

57歲港星黃秋生憑電影《淪落人》摘下香港金像獎影帝，他在台上發表感性言論，表示自己無酬接下電影，感恩英皇集團董事長楊受成願意資助他的經濟

其實香港黃藍比例比盡係64 所謂黃色經濟圈 就算零售係黃 供應都可以藍 業主又可以係藍餐廳啲食材咪又係中國黎 咁仲食咩黃店

都係個句
英皇同你再出發
你慢慢支持
我就不了

同埋乜立場都好
套戲劣評如潮 你都叫人去睇 居心叵測

睇慣連登扣帽子 PR狗打手嘛 開個po都居心叵測笑死

Anyway 你慢慢自推
我就一定唔會睇 講完

我有自己生活又唔係住係連登 推咗兩下大把人認同黎推 我使咩日日推

英皇 拉

G持！

咩四萬港幣

睇預告唔錯wo

呢兩日有優先場啦
大家可以入場支持
當然要支持埋「叔叔」同「金都」
得閒既話可以睇埋「墮落花」同「地下拳」

地下拳……

順便講埋姐
我都冇睇

啱先睇完 好好睇
成個過程都好緊湊好緊張
音樂畫面都處理得好好
有幾幕印象好深刻
下面劇透
[url][url][url][url][url][url]例如個教授比個膠袋笠住
特登搵個有圓形圖案突顯佢既呼吸
同埋最尾嗰幕 閃光既處理代入感好強[/url][/url][/url][/url][/url][/url]

唉屌 set錯野

無人睇? 不過呢套野唔睇得劇透

英皇

英皇真係暗黃

邊度暗黃？睇過？

尋日睇咗優先場

今日睇左
林嘉欣好恐怖

套戲爛尾喎

必睇

咁你繼續屌英皇，放過深紅

我要真 係做司儀

好似話套戲有再cut過啊嘛

冇咩期望咁入去睇 都ok啦 故事都算完整 可能因為有原著跟

真 其實套野都唔錯 又衰爛尾

最尾場battle簡直係暴走

人地問你英皇邊到黃呀 答吓人啦

搵幾樣野就證明人地藍要批鬥，人地做果其他黃既野又唔講，繼續批鬥啦你地。

問你兩句點暗黃就係批鬥乜撚野logic

無
印象中係無分別

只有部份設定跟原著
其餘都係編劇自己創作

套戲最尾可以變成《幸運是我》外傳

氣氛做得好好
林嘉欣 直得攞影后
係最尾好多人物無交代

屎生咩事

到底係點暗黃

咪撚煩啦

on99問兩句就煩？ 咪撚上連登啦咁你屌你老母
大部份人都覺得英皇係藍 條友話英皇係黃咪問吓佢點解

on99問兩句就煩？ 咪撚上連登啦咁你屌你老母
大部份人都覺得英皇係藍 條友話英皇係黃咪問吓佢點解 佢又唔答
如果英皇係黃 而佢又講到點解 咁咪糾正到人地嘅諗法囉 又令到更多人會去睇
我又唔係屌鳩人去睇

咪煩啦

會睇

其實香港都有好多唔同嘅小說就算係網絡小說都有好多唔同特別嘅題材但係我諗始終香港嘅電影商都唔敢投資喺香港嘅作品入面淨係會改編外國文學作品

有黃秋生拍就得
依家有邊間公司夠膽搵黃秋生做主角 一定比上邊封

成套戲最好睇係林嘉欣同埋黃秋生的演技

交代沈子玲係點樣操控朱重德

剛睇完 唔差喎 係最尾點解收得咁急

垃圾戲,俾黃秋生呃咗入場
條男茄呢啡仲多戲份過佢

氣氛幾好，肯個尾收得太急

睇左，唔錯

我唸套戲其實係咪暗示陳同林
係同一類人（操控型）

廖話天生殺人犯 係自我中心型
1. 陳細個唔認呀哥
2.陳為左殺林推湯怡出去做餌

陳同林係門內拎刀既畫面好相似

同埋黃秋生最後搵陳 係咪已經俾陳操控左

用黃秋生算唔算？

整體黎講都ok
有幾個shot覺得好靚
但史萊姆啲戲好難頂
佢一出聲就即刻抽離晒

無交代歐錦棠係生定死？

真，唔明點解搵史狗拍戲

全劇唔錯
係衰最尾個part 爛尾

報告

超好睇套戲

我都覺得係有描寫到陳都係有犯罪人格

但冇交代到有冇捉到歐

演又演得唔自然
見到個死人閪樣都想嘔
佢個撚樣宜家深深咁鉻印左係個腦到
洗都洗唔走

去到佢執著查嘅時候，其實佢都有啲走火入魔，加上佢川條女話佢有ptsd，佢啲情緒都有做返啲症狀，好似係

覺得冇乜所謂,鍾意點諗就點諗

扮可憐最叻嘅陳家樂係黃咩

下載HK movie app啦

我係度

支持下獨立電影

2018年開拍

生抽黃世界第一

嘉欣仲係好靚

結局唔合理
另一套港產 金都 都有講 we7 俾人監控
不過我最憎呢種性格嘅女人 口是心非 等問題煲大咗先響口 跟住就發脾氣

講到底

操控型人格咪姐係無法係社會上獨立生存既人，要捉件手下幫佢揾食物

仲要只可以操控D低級物種

一嘗試操控D高級物種，即刻出事

喂整體係好睇喎
見人話係英皇又無乜人講以為會爛
林嘉欣d戲仲係好掂
又有秋生睇

睇完眼都突出嚟 個癲婆臨尾重咁好力攬住家樂俾佢插

個頭已經去去到咁埋 點解唔一嘢咬落去？

我係反抗型人格

邊個操控我，我頂返佢

垃撚圾 call咗狗去間廢屋陳家樂由堅尼地城都去到但係佢地都未出現

一路睇一路諗夠39分鐘未

堅尼地城去大埔

天水圍到元朗西鐵綫

黃？邊度黃
男人老狗散咗拎條女上位好嘔心

黃秋生冇得去剪綵

佢如果真係入籍台灣

將會係香港一大損失

好想嘴佢屎忽 再大大力插入去

呢套戲有心講黑警係廢

睇左，好普通

我睇咗 幾好睇 但同好正當然仲有一段距離啦 值得為咗林嘉欣同黃秋生嘅演技去睇

唔明個結局想點 講陳家樂變咗另一個林嘉欣？

幫生抽解脫左
自己就比人攬炒,工又冇埋女又冇埋

睇咗下前邊巴打既睇法 應該似係受林嘉欣影響變咗成個性格 見到秋生連理佢都唔想
不過得幾十秒交代就算
如果話佢係另一種犯罪人格 又無明顯伏線

黃秋生2014雨革已經俾支那封殺咗啦，唔係以為2019先封下話

我覺得係因為佢用湯怡擋而陳家樂用返湯怡嚟入佢中路，佢覺得自己睇錯咗陳家樂覺得自己輸咗

黃秋生做自閉仔真係好似

Not bad 睇得過

秋生演技真係好好

純粹因為秋生有份做去睇 秋生同林嘉欣演技無得頂
陳家樂同湯怡感覺上可有可無 火火完全做到晒曱甴唔想開case既閪態度

仲秋生係扮傻，點知真係傻，最尾仲慘過淪落人
周嘉怡係咪觸發林嘉欣成魔既導火線，劇尾收得好快好突然咁，估計陳改變左唔再放正能量同埋做好人既性格，湯怡同林嘉欣真係好正

電筒個光暗方向
交換拎刀同酒樽

期望唔大下睇又覺得ok，角色係寫得粗疏，
但拍法又無意料中低莊過時，有幾場戲配樂同攝影都做得唔錯，
幾鍾意套戲係草根阿嬸鬥保險佬呢個設定，唔洗特登做到成件事懶高級，
就係陰險小人鬥普通人咁簡單，呢啲驚慄片有返90年代港片暢快淋漓嘅感覺，
主題又捉得好緊，唔會散收收咁

唔知hkaff首映後係咪執咗好多，除咗劇本有啲位幾滑稽，唔覺得好爛

睇完之後真心佩服黃秋生既演技
由前期以為佢係壞人 佢一舉一動一個眼神都散發住癡線佬既氣息 開頭有幕佢喺保險公司個玻璃出面望入去個眼神好撚心寒 好有張力到到知道佢原來先係受害者 俾我既感覺又180度轉變好撚癲 犀利犀利
btw林嘉欣做癲婆都係咁靚

秋生發現同類 陳同自己一樣咁失智

你解得岩
操縱型人格係到死個一刻都想操縱人，所以林嘉欣選擇自己隊落把刀度係要保險佬淪落去做壞人

死左啦，電話都拎埋

你老母劇透狗死全家

無冷場
秋生出場時間比陳家樂少
但真係做得好好
至於林嘉欣之前主要睇佢拍文藝片
今次真係令人好驚喜

不過港產片啲劇本都係死症
雖然叫做流暢唔反駁
但係太早穿橋
而且寫陳家樂嘅轉變嚟得太突兀

然後我幾冧陳家樂
但佢真係要再研一研啲演技
雖然戲份唔少
但都略嫌花瓶

以為葉sir 係死個女 點知

仲夠膽拍呢種題材 要睇

好好睇

英皇電影啲出品好好睇呀，我就去埋荃新天地間英皇戲院睇嘅
黃藍是政見，好睇是良知

個屎忽仔真係好撚正

果幕笑咗
真係好撚深寒

屌你老母,做咩有舊屎架仆你個臭街,明明生秋咁好戲影衰哂

佢都拍唔出

如果係another ending
套野仲爛得快

其實有小小爛尾

如果結果交代陳黑化 回憶自己細個已經係犯罪人格 殺呀哥慫恿佢自殺

咁會唔會好啲

幾時有話過係佢慫恿阿哥自友？
佢唔係犯罪人格，佢係中咗PDTS
佢係由係阿哥死咗開始已經有
只係遇到林嘉欣一家後發晒出嚟

我話「如果」

睇戲剩係覺得男主角因為阿哥嘅死先on9到當自己神探，但上到嚟見到啲人話佢又犯罪人格又黑化，真心唔係好明顯 正常人比人咁撚法，一係收皮一係反抗，反抗唔算黑化掛，又唔係害人
個尾真係唔知想點，d人物交代一半唔交代一半，重德係跟蹤佢定點？
周家怡算唔算因為叫人簽個三張單害死幾條人命，最後仲要乜後果都冇，心諗係咪衰性别定型
設定吹到犯罪型人格咁神但又要怕大耳窿追數，搞咁多嘢剩係識呃保險。個教授又係抵死，唔夠抽又去撩人仲有湯怡點解死咗個教授，返學仲好似一事都冇，時間上佢正常係咪知道教授失蹤？
不過最慘都係重德同湯怡，另一半都係on9 不過保險公司成套戲係咪得Ben sir一個正常人

導演無兼顧咁多元素，提保險為救人定害人、哥哥跳樓、ptsd都係為蜻蜓點水式點題，
所以開頭陳家樂主動查案嘅説服力係好低

所以我覺得套戲應該做好童年陰影同ptsd呢個主題，扣緊啲會好好多。
拍攝就真係幾好睇，有啲位都恐怖，秋生同林嘉欣撐起成套戲

我睇完果刻有諗過會唔會係陳家樂痴Q咗線，所有嘢都係佢自己嘅幻覺，其實全部人都係佢殺

btw個結局係有咩含意？

cls入戲入到骨
點解可以冇人推

就算受盡虐待，都係要搵"主人"
依靠佢第一印象認為好嘅人
暗示無思想嘅人

不過佢故意唔提啲人嘅生死﹐直接跳去呢個結局都幾奇怪

仲有係陳家樂性格變咗，以前好熱心幫人，最後其實佢知黃秋生的本性係點都唔肯幫。

1

標題嚇到個心離左一離

想留懸念？
好想知最尾女朋友點 歐錦棠同佢個女又點

我一入場就播緊片頭
咁啱夜場細戲院冇人睇

呢套野合格嫁喇 叫多d人入埸先有多d電影先會越來越有質素

幾好睇, 但陳家樂完全係敗筆, 啲戲好唔自然, 完全被林嘉欣同黃秋生比下去
希望佢可以再磨練下啲演技

真心講句 套戲好撚垃圾
覺得浪費左兩個鐘
黃唔係大晒

Push.

想問個電話鈴聲係咪暗示棠哥都死埋??
P.S. 我都好想錫湯怡股溝

屌那星啲bug位多到
上水吊頸命案搵尖沙咀狗局既人去查
陳家樂揸車由堅尼地城去上水搞埋場大龍鳳啲狗仲未到
個尾又收得咁急
成套戲得林同黃既演技好睇
仲有湯治個屎忽

Pish

其實比想像中好睇 冇睇過預告咩都唔知就走咗入去睇 見到係黃秋生同林嘉欣做痴線夫妻真係幾意外 仲要咁啱本原著小說都睇過 不過冇乜驚喜位囉 好易就估到邊個係兇手

點解林嘉欣要扮跛？

呢排每逢廣告時段都會見到林嘉欣，但睇完套戲之後，見到佢就會想像佢摸住個女個頭，然後唱「有隻雀仔跌落水……」

我都想俾林嘉欣摸住頭唱有隻雀仔跌落水.....

元朗狗屋去元朗西鐵都係啦

點解咁嘅戲仲收得好過高先三寶

黃秋生留左幾多年班先做到林嘉欣周家怡同學

唔差
拍得幾緊湊 無冷場

黃秋生&林嘉欣真係拯救咗成部電影
劇情太多犯駁位，不過見評分竟然好高

我覺得高先三寶值得更高票房

英皇電影，不了

套戲係幾好笑
先唔講保險經紀查案
男人老狗居然爭D唔夠一個盲閪打
最好笑係黃秋生林嘉欣周家怡居然係同一屆小學同學

睇完
導演當觀眾弱智咁
感覺太簡單 一早估到點發展
BB級劇本
浪費哂個題材
唯一可取真係得秋生同林嘉欣
同埋陳家樂都係拍返葉念琛做溝女王好喇

見到呢套票房輕鬆過咗金都叔叔就嬲

唔好嬲啦
不嬲票房係演員孭飛
同期有四套港產片可以睇都算係咁

基本上 第一次個仔咁自殺
老豆智障 老母盲既大把新聞價值 大把人查佢啦
另外最後秋生唔應該住返幾年小欖再入院舍 唔會放佢一個出黎on99

好耐冇睇港產片， 幾正幾緊張

最後秋生係咪做左家樂隻奴？

火火

呢段嘢擺落一代宗師到都ok
但呢套我覺得算幾好睇

頂
我笑咗

小心以下劇透

有 力架 啦，有 力架 啦

垃圾在有屎萊姆

最反唔係黃秋生又去搵主角claim 佢老婆保險咩claim 慣左終於到自己有得claim 錢

sor, 佢邊方面垃圾？你話佢演技定係佢個人本身垃圾
我岩岩google 完先知邊個係屎萊姆

各方面所有野
咁撚樣衰戲屎有懶音仲咁多大頭
最尾睇個list 先知係佢

阿導話做到Rosemary's Baby一半
睇完得啖笑

導演

死因真係好睇

已經好少港產片拍得咁完整嘅故事

一級指控

認真 湯怡d戲幾撚屎下

認真覺得演員拍得幾好，演員如果現實中唔係同志，咁嘅年紀拍出咁嘅戲，表現好出色，值得敬佩同專重

套戲本身都真實反映到上一代同志嘅心理壓力

最後贏家
沈子玲份保險保額好大

前幾日睇咗，好睇

點解視力有問題都可以有車牌？
對眼接近盲都夠膽係香港揸車？

我都呆咗...當觀眾白痴

做主角條男茄呢啡都屎戲啦
利申被秋生個名呃入場

好睇

個男主角有師奶fans同埋 唔係情愛片 有曬啲高中生要嘅血惺元素

冇記錯小說係冇咁快開底牌話林嘉欣個角色係奸， 咁先有個twist好睇好多

同埋套戲秋生個角色唔係幾做到個壓迫感， 小說係比到個恐怖感出黎

叔叔 電影落畫倒數
大家快啲去支持

除咗片中男主係金像獎最佳男主
都攞埋女配 個女配仲有份客串林日㬢talk show

推叔叔推到初選

深夜推

置頂推

推叔叔

推置頂